想做善事 捐比邊間慈善機構最好

之前有巴打話d慈善機構董事/主席份糧係來自捐款 所以唔想捐
想知有邊d慈善機構行政費最低 最有效運用到捐款

我

捐畀社運組織好過

無國界醫生

盡量唔好捐本地NGO，例如東華保良，多數係富人俱樂部，同埋馬會大把資助，唔等錢洗

有部份如癌症基金會就真係等錢洗，贊助人亦唔會特首

INGO都得，不過佢地唔係純睇admin cost/donation

如果淨計admin cost/donation，好多NGO係黑心機構

Agger
東華保良個啲個名真係臭哂
宣明會好似幾好 當然仲有無國界醫生

任何一間幫助流浪貓狗嘅機構

愛護動物協會打毒針架喎

香港賽馬會

想捐畀啲有做嘢但係缺錢嘅慈善機構，有冇好介紹?

捐過無國界醬生
之後久唔久會寄信叫我捐錢，封信嘅用詞俾我感覺係好chur
自始對哩個機構有保留

毛孩守護者

單筆去7-11捐咪唔洗煩

係真心為流浪動物做野？
利申好想養小動物

平安鍾

唔好捐比香港果d

同一間野佢都特別cap 水

係

大家點睇小母牛? 我幾鍾意佢地個理念

東華係愛國機構 請停止捐款

我都捐過比宣明會，之後就成日寄信黎